iPad 版可唔可以有番分頁功能

好似HKG＋ 咁，好方便